尼馬恥笑區

尼馬：我草尼馬
你自己草自己?
尼馬：...